v30+用家入

有冇人更新左v11m??
好左定差左？

屌做乜鳩負評我
冇人用v30+?

個google play service食電咗好多

咁你覺得值唔值得升呀？

樓主個mon係咪真係咁差

升左，唔覺得有咩分別

+1

我自己覺得ok嘅，啲色水冇咁味精
低光顯示灰色真係有少少唔平均
但日常使用係一啲問題都冇
冇上網啲人咁嚴重
但買機一定要test mode試清楚

好多人話有紫線 唔敢買

我用左一個月暫時冇事同埋而家買都有年半保養